有冇巴打諗住搞間黃色電腦服務公司？

我見黃色速遞公司都有
可以搞返間黃色電腦服務公司
電腦安裝砌機
電腦搬遷服務
電腦機櫃安裝
網絡工程
暫時低技術勞力為主係咁

我會幫襯

黃色it狗

唔係本身巳經有幾間

正plan緊想搞
但無資本

講緊商用
唔係黃金個種
有邊幾間？

再深入少少可以搞埋pos
幫黃店餐廳零售set場
唔洗成日用支那收銀系統

多謝你先
可能最後只係吹下水

set 場

來來 去去一係自己公司
一係 零售 系統公司

商用唔係多數買廠機架咩
仲砌？

睇下做唔做到埋win10 o365 helpdesk
慢慢做大個餅
可以幫手足入行又學到一門手藝
依家見個個送外賣好辛苦

廠機都要裝
唔係間間公司有it
或者搬遷安裝人手上唔夠都要搵人做

幾時搞埋黃色影片網站

我可以義工幫手砌下機 但唔係老手

做義工你去明愛啦
邊有咁多砌機
做餐死架
好多中環客星期六日搬星期一就要work

係
不過個餅仲有得分既
除大公司自己system
你見市面都有唔少pos公司
大快活都係長期同一間合作

不如做社企砌機算

細公司仔點夠人地集團式爭生意 仲中環客

thisav

仲有六道仙人嗰個（唔知幾時開）

有興趣學嘢，不過我有正職但係無工返

你都岩既
但好多公司都係由細做起又唔洗咁灰
悠二都做到香港砌機王
我只係知呢行同裝修一樣都可以唔少水位
不過要識人就真
人地無啦啦點解比生意你做

即係讀書？

Cloud migration B2B我可以幫手

贂標題以為係舊時d色情網吧 sorry

睇

唔識b2b
可以幫埋客整aws/azure

有大志
我個諗法都係比較勞力為主
技術上好易比人取代

我都想
利申 唔識coding + 無錢

推

巴打你加油

唔洗識coding
都係低技術
要搞起先可以發展其他業務
香港都有唔小細電腦服務公司
我見依家都有巴打開始自己搞冷氣
點解我地唔可以搞電腦

悠二都做到香港砌機王？？

電腦老實講咩問題會無錢搵

唔係加個黃色係前面就係一門新生意架

我知道呀
市面上都好多呢類公司
已經係傳統行業咁

搵錢一定有
有冇生意就真

咁係邊個

生意就一定有,係租問題姐
香港最難搞就係租金

係咪即係it support?

失業毒男係Tik lee 有人爆你真身喎

識佢老鼠咩
我唔係你地腦場/youtuber既人
本身撈開金融公司既,不過唔係呃人個種
開個POST讚下TechiCardia
點知牛鬼蛇神出晒黎

問題就一定有，係睇下有冇大水喉姐

你可以話係
但做既野比較infrastructure

其實同香港既工程比建制派拿晒黎做一樣
肥豬肉已經比人分晒
你有咩本事係人地到攞飯食

VG 條新片有條友講架

有人貼我望左眼
介紹產品好多都用唔著...
呢句意思只係話唔岩我睇
我有興趣睇你片就會望既啦
咁多私怨撚又兒登前兒登後
唔鍾意咪唔好睇連登囉,正如我唔會睇你一樣,我又唔係你fans
有班人唔上連登就最介意連登既言論既
文匯報大公報都係咁
就算大J,TechiCardia一律都無訂閱
RTHK就有

我都有興趣呀
本身我就好鍾意砌機同救機

已經有幾間
你唔係想開到成街都油站嘛？

應該好少機會比你做砌機同救機
係做重覆工作多
例如要拆晒電腦既線再封箱跟車
之後再駁返晒

我都想知有幾邊間?到依家無人話我知

應該有市場

未來科技
法奧
飛馬
T記

===FB====
科X/ZEXA (呃秤)
恆豐
WCSL (貴絕法 飛)

以我所知中央田有SME
你講既都有?
其實知唔知我想做咩?

法奧做既野同我想做既完全唔同

辦公室網絡架設工程
IT技術支援及保養計劃
各款辦公室軟件及設計軟件
各款網絡設備及電腦器材
各款伺服器及桌面電腦
手提電腦及平板電腦
電子教室設備
各款打印機及耗材
辦公室搬遷方案

類似呢堆啦

個堆真係仆街黎

線又唔拉好,到時又屌

LOAD左陣先知
SOR

WCSL = Compute1314

幫人裝 veracrypt + settings

想砌機

好似見過有電腦舖貼文宣

最慘設計辦公室家私既人無考慮過線長度

技術型巴打

唔識裝,炒左幾次唔裝算

唔裝敏感野

你要請幾多人？

十劃都未有一撇
依家打算計劃下
所以我第一樓只講四樣野
由頭做起
其實兩個人已經可以開始搞

有冇學師仔可以做下

有, 你好似某啲餐廳pos 咁勁做到多平台咁咪有得發圍
唔係嘅話都係收返埋, 無競爭力
市面現有淨低嘅都係呢類pos公司

另外你講果堆solution大把大公司啲子公司有做, e.g. innovix, synnex

今時今日做呢行資本唔夠技術唔夠就可以收返埋

POS就太遠啦
其實係...即係唔洗搞
大公司就肯定無份
無資本無技術
可能係睇下中小企有冇機
泛民/工會個D搵開咩公司搞

政府某個scheme嘅某個網有曬成堆公司list, 你係做果行生意就會知

要睇你點定義

對我嚟講呢啲咁基本嘅技能你肯學就實砌到

人人都可以係食神.jpg

以前我係客喳
唔係做果行生意啦
都識幾個SALES
多謝你

我都以為係搞鹹網定咩風化行業

Mr. A: 用linus 咁基本嘅技能你肯學都實識用

linux 就咁用落係好易
但用嚟做 windows 做開嘅嘢就唔易